屌你老母要求set個timer係atm度

屌你老母啲女人 廢老慢撚到 又要轉賬 又要入錢 又要唔撚識 屌你老母超過三分鐘應該食撚左佢張卡 一星期先去銀行排隊拎返 仲要上72小時既atm教學班

利申次次都係一分鐘內搞掂

30秒搞掂啦

三十秒唔得

利申 銀通